做左兩年小學補習社, 你問我答

第一年返街坊補習社 第二年返連鎖個種
岩岩辭職

有冇食過人妻？

有咩特別，咪又係睇住班細路?

人工?

吃到幼女？

冇，好多細路都係工人接

一間$80 一間$60 好奀，又返得少

冇，返耐左會勁討厭細蚊仔

基本上係，再幫佢對下功課默下書，老細唔係到基本上都係玩手機

連鎖係點

邊方面點先，人工？工作？
連鎖人工少D, 可能我廢鳩比佢壓價

咩cv

有冇食過工人姐姐？

No mum

咁你就唔識食啦

就返類似既暑期工
有咩要注意

D賓賓比D TB賓賓食晒

對班細路既First impression好重要
我返第一間個陣個頭幾日對佢地笑笑口有講有笑咁
第二個星期開始佢地就完全當我冇到
之後我執正黎做 直接鬧鳩佢地 佢地就話鳩我平日都唔係咁, 做咩咁惡
所以最好唔好當佢地係小朋友咁撚

雖然佢地好慘比老母老豆迫上補習班, 內心係同情佢地
但對敵人仁慈姐係對自己殘忍

咁如果我西口西面咁係咪會好safe

好撚憎啲補習社miss
曾經翻過補習社兼職，啲miss西撚到呢
好彩細個無比人逼過去翻

對班細路係, 見到家長/老細扮返死狗

我簽左兩個月contract
做完就走人

其實見到乖果d有進步 會鍾意佢地

本身乖就一路都乖，一直都得人鐘意
但真係冇乜乖既學生，你諗下小學好多要黎補習既都係成績差同曳比老豆老母迫過黎

Pish